啲蚊針完愛滋病人⋯

再針我，我會唔會有愛滋病呢其實？

緊係會喇 樓主有冇常識???
正常一定會日日噴3次蚊怕水
屋企長開蚊香

啲菌入左身，你噴都無用
正常係飲定蚊怕水保平安

蚊體內愛滋病無法增生 加上蚊係吸血唔係吐血

利申 : 會考生物F

有冇聽過愛滋病蚊？

會。。。。
愛滋針都有lo,
有愛滋蚊有幾奇

聽過，我男朋友都中左招

共用針筒喎

類似病毒（寨卡病毒）就有機會

如果佢吸到一半俾我拍死咗又點計？

愛滋病都唔一定中嘅，朴野唔戴套都唔一定有bb啦

點解會有人睇返一年前嘅post

所以你唔一定中嘅意思係有機會中？